［有圖］連登仔睇下我生活幾咁美滿☺️

以為自己好好笑

8/10

好撚慘呀

本來應該有潛力會好笑
衰在細個張圖唔係由另一個AC POST

我係幫人影相個個

幾靚仔